鋼gum入一入

做咩改咗密碼？入唔返你ac

ac都守埋

女朋友偷偷改佐

邊個女朋友

我，咁點？

狗男女

屌你老母

博唔到

好耐無見gummmmmmmmmmmmmmmm了

死撚咗了